AO港台副處長馮建業指「無罪假定」再查利君雅 梁家榮斥馮用字不當

香港電台《視點31》主持利君雅上月底被延長試用期120日，並重啟有關投訴她的調查。港台節目製作人員工會今午召開員工大會，要求管方交代重啟調查的理據，「是否所有需要通過試用期的同事都被重新審視表現，還是今次是對人不對事？」

員工大會今午在港台舉行，廣播處長梁家榮、負責處理重啟調查一事的副處長兼政務官馮建業，數十名包括新聞部和電視部等員工均有出席。消息指，馮建業在會上以「無罪假定」來解釋重啟調查利君雅的決定，遭梁家榮在席間反批「用字不當」。

蘋果幅CAP圖好似利君雅叫緊林鄭收皮咁

條奶共狗知唔知無罪推定點解

港台員工幾時捨得罷工?

副處長擺明係做緊政委 / 書記角色

人地問明明CLOSE FILE 點解再RE OPEN
佢無罪假定做乜鳩

無罪假定即係唔夠料, 要再砌多D料啦係嘛, 副處長

無罪假定

前設係疑似犯罪

好陰毒呀

佢衰咩

梁家榮喺咁多鳩官之中算好有腰骨
一個撐左咁耐
佢衰乜要叫狗榮？

你估佢話事？
明顯係黨委書記姓馮條友搞出嚟

標題都幫你諗好 將教協改做港台再出post 啦

教協好撚廢，應該組一兩千人罷工